依家食飯 老母整左依碟餸 我食唔落..

鮑魚炆雞

哦

盆菜咁

係碟菜心先食得下

你老母隻鮑魚請你大啖食呀

請巴打你食

食呢尐